早抖 ! 聽日9點東區法院見 !

【東區法院聲援】
728衝突四十多名義士被控暴動罪 周三早上東區裁判法院提堂
日期：7月31日（星期三）
時間：早上9時半開庭
地點：東區裁判法院（西灣河站行5分鐘就到）

【罷工集會】
日期：8月5日（星期一）
地點：金鐘、旺角、黃大仙、沙田、大埔、荃灣、屯門

記得搭港鐵跳入閘同8月5號罷工

FYI
西灣河東區法院 一日遊 - 必讀需知